admin有人貼冇格gay post幾時鏟post同ban人

支持

俾條友污染左個post

Thank you admin